{
  "gf dictionary": "소녀전선 도감",
  "doll dictionary": "전술인형 도감",
  "equipment dictionary": "인형장비 도감",
  "fairy dictionary": "전술요정 도감",
  "Convenience Features": "기타 편의기능",
  "time table": "제조 시간표",
  "Disc calculator": "작전보고서 계산기",
  "SD simulator": "SD 시뮬레이터",
  "Logistic support": "군수지원 계산기",
  "Music Player": "음악(OST) 플레이어",
  "Gf dict": "소전사전 공략",
  "About / Contact": "About / Contact",
  "2-Star": "2성",
  "3-Star": "3성",
  "4-Star": "4성",
  "5-Star": "5성",
  "Name": "이름",
  "Default": "기본",
  "Normal": "기본",
  "Damaged": "중상보기",
  "Basic Information": "기본정보",
  "type": "분류",
  "Artist": "일러스트",
  "voice actor": "성우",
  "Status": "스테이터스",
  "Health": "체력",
  "Damage": "화력",
  "Accuracy": "명중",
  "Evasion": "회피",
  "Rate of Fire": "사속",
  "Move Speed": "이동속도",
  "Armor": "장갑",
  "NightView": "야시능력",
  "Bullet Amount": "장탄수",
  "Crit Rate": "치명타 확률",
  "Crit Damage": "치명 데미지",
  "Armor Pen.": "관통",
  "MOD Ver Link": "개장 Ver Link",
  "NON-MOD Ver Link": "개장 이전 Ver Link",
  "Idle": "대기",
  "Move": "이동",
  "Attack": "공격",
  "Skill": "스킬",
  "Reload": "재장전",
  "Dead": "사망",
  "Victory": "승리",
  "Level": "레벨",
  "Favor": "호감도",
  "Initial cooldown": "초반 쿨타임",
  "cool down": "쿨다운",
  "Duration": "지속시간",
  "Tiles": "진형버프",
  "Combine": "편제확대",
  "Acquisition": "획득처",
  "Production": "제조",
  "CharacterScript": "대사",
  "drop": "드롭",
  "none": "없음",
  "s": "초",
  "day": "주간",
  "night": "야간",
  "Production Time": "제조시간",
  "Calibration value": "교정수치",
  "Special Effect": "특수효과",
  "Non-craftable": "제조불가",
  "Rarity": "개발수치",
  "grow": "성장",
  "skill": "스킬",
  "Support Order Consume": "지령 소모치",
  "Combat Report Calculator": "작전 보고서 계산기",
  "current level": "현재 레벨",
  "OATH": "서약",
  "Current EXP.": "현재 경험치",
  "Target Level": "목표 레벨",
  "Require amount": "필요한 작전보고서",
  "fairy": "요정",
  "doll": "인형",
  "equip": "장비",
  "amount": "개",
  "in mobile please follow the link below": "모바일에서는 아래의 링크로 들어가주시기 바랍니다",
  "no data": "데이터 없음",
  "SD simulator link": "SD 시뮬레이터 링크",
  "36base": "36베이스",
  "36Base - Girl's Frontline Database": "36베이스 - 소녀전선 데이터베이스",
  "Introduce": "소개",
  "DIALOGUE": "대화",
  "SOULCONTRACT": "서약",
  "ALLHALLOWS": "할로윈",
  "DIALOGUEWEDDING": "서약 대화",
  "CHRISTMAS": "성탄절",
  "GAIN": "획득"
}
